727除咗祠堂，唔好唔記得狗屋

落閘？食M巾啦。

自推先

推爆佢

Popo入嚟負評

推

邊尻個負評，話明警黑一家，冇理由淨拆祠堂

懷疑有三毛推燒村果d請君入甕推d勇武去死

老實勇武都要出師有名
727以民防隊保護和理非
做場show企左道德高地先
以後做野先方便而唔係比人話搞事

所以要去埋狗屋，將全元朗惡勢力連根拔起，亦俾全香港人見到我哋嘅目標，係對準邪惡政權

自推

自推

推到出血

大家幫推

跟手下次遊行又比人打柒
827再出黎做show企道德高地